cocktail撚入黎

做bar既各位， 交流一下cocktail
有咩syrup, 酒自己搞多？
學野

諗多咗添

我都諗多左

sor,